你問我答 一個人住的生活

幾多歲？
同屋企人關係點？
月薪幾多？
租屋住？

狗屎垃圾都你問我答

你老母收幾錢Q?三魚落唔落到樓？

2x
唔講
供的 公屋

絲打？ 可唔可以一齊住？

點睇z高

經典作品🤢✨

覺唔覺得好寂寞？想人陪？
當初搬出黎原因係咩？
搬左出黎係咪覺得自由好多？
到時有老婆果時係咪都住係呢間屋？（如果係毒撚唔識溝女呢條可以唔答）

係咪日日打丁

無寂寞 唔使人陪 自由係多 但好多野煩 成日唔記得買呢樣果樣 交水電上網會成日唔記得 自律性要強

點先做到2x歲就可以有自己既公屋住

單身最好 完

我都想搬出去住

買咗平安鐘未？

未😂

幾錢一q

你問下電腦鋪可唔可以單買一個Q制

裝修用左幾錢？

姐姐

我知你係邊個

咁都唔答

同路人喎絲打
都係2x 自己一個住緊

會唔會成日帶人上黎扑野